鍾培生同麥明詩會唔會行埋

鍾培生個嘴咁細
麥明詩個嘴又大又厚，打車輪會唔會好怪

feel到會有好強嘅化學作用
兩個都係不甘平凡